{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024543",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "AVENUE14"
    },
    "text": "営業時間は毎朝10時半から夕方10時までです。 ファミョン図書館の近くに位置しており、江東刺身屋のすぐ隣にあります。 メニューとしてはアメリカーノが4,000ウォン、エスプレッソが3,500ウォン、カフェラテとカプチーノが4,500ウォン、バニララテとキャラメルマキアートが5,000ウォン、アフォガートとアインシュペナーが6,000ウォン、バニラボンボン、チョコボンボン、イチゴボンボンがそれぞれ6,000ウォン、カフェボンボンが6,000ウォン、桃アイスティーが4,500ウォン、紫色のサツマイモラテは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎朝10時半から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "ファミョン図書館の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ファミョン図書館のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはアメリカーノ、エスプレッソ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート、アフォガート、アインシュペナー、バニラボンボン、チョコボンボン、イチゴボンボン、カフェボンボン、桃アイスティー、紫色のサツマイモラテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとキャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとキャラメルマキアートは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートとアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートとアインシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラボンボン、チョコボンボン、イチゴボンボンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラボンボン、チョコボンボン、イチゴボンボンはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェボンボンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェボンボンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫色のサツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "紫色のサツマイモラテは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 468
    }
}